可唔可以轉唱”主能夠”

Sing hallelujah to the lord 雖然好聽，但聽咗咁多日，都有d悶

同埋喺香港梗係唱廣東話

呢首太容易比人玩lol 出名都係因為似粗口

留住班吟遊詩人實際啲

收皮啦尊重下人地好冇